[行動] 11.30 中學生x銀髮族集會

30/11/2019
中學生x銀髮族集會

時間：1400 - 1700
地點：遮打花園
聯絡：@jezireborn
(待發不反對通知書)

#30NOV19 #中學生 #銀髮族 #集會 #中環 #遮打 #港島

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

11.30
(1400-1700) 遮打見

。

推

中學生同銀髮Connect
老而不廢x青而不廢

Push

push

死線公投 ready開花

林奠記招總結：照舊廢話 唔答應五大訴求

加油
推行動post

我地無贏架